覺唔覺意左膠絕食冇人理好慘

金鐘馬拉松式絕食 張超雄加入

之前仲好笑
【引渡惡法】學者黎明楊雪盈發起103小時接力絕食 冀喚醒政府撤修訂

之後影都冇埋

根本威脅緊家人

兄弟爬山

各自威脅家人

唔好再搞分化得唔得，佢地自知自己做唔到勇武派，衝唔到，先絕食想更多人關注件事。你唔鍾意唔緊要，唔好一邊係到笑人無用一邊做鍵盤戰士